//==============================================================================
//
// 説明書ファイル [説明書.txt]
// Author : 浜田琉雅
//
// 最終更新日 : 2023/3/2
//==============================================================================

作品を見てくださりありがとうございます。

◆このディレクトリについて◆
ディレクトリ構成図は以下のようになっています。
.
┃
┣━ 00_シューティングゲーム
┣━ 01_アクションゲーム
┗━  説明書.txt

◆ 00_シューティングゲーム

C++を使った初めての作品
激しく綺麗なシューティングを目指し制作

◆アピールポイント◆
■Azure PlayFabに対応したJSONファイルの非同期処理
エネミーのステージ情報やランキングに主に使っています
■フォントのデータをテクスチャ化
フォントデータから直接読み込んで使うことで画像制作の時間を短縮しました
■パーティクル＆エネミーの設置の自作ツール


◇YouTube　
https://youtu.be/OZ8H9qoSWMU


◆ 01_アクションゲーム

自分がつくった汎用性なエディターをつかったゲーム
二種類のステージを合わせた作品を作りました。

◆アピールポイント◆
■複数のゲームを作ることができるエディター
マップのモデルはすべてエディターをつかって設置しています。
■スプライン曲線をつかったレール処理
スプライン曲線を使用した滑らかなな曲線の上を走りキャラクターを動かせます。
■複数のゲームで違った遊び体験
BOSSと通常ステージで違った遊びを楽しませてエディターを活かしたら全く違うゲームを作ることができます！

◇YouTube　
https://youtu.be/VauL07pfvNI